大家講嘢小心啲！

我唔知你地講緊咩（我剩係發夢架咋），但我見人又話火又話刀，各位緊張之餘，唔好唔記得左你地用咩電腦，邊間ISP，咩IP，咩電郵登記上連登呀！

事後追究起來，連登俾法院出 subpoena，都係要交資料架！

政府即將告你暴動！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救義士！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

外國server香港法庭管唔管到？

必要時買二手電腦用公共Wi-Fi

Isp email呢

如果連登老細好似 Telegram 既 Pavel Durov 咁全隊人全球走都還好，但如果唔係，照告你出Warrant 通緝你，攪你公司你屋企人迫你跪低，你咪一樣要交！

政府法律攻擊有心人對冇心人，你好難避得哂，如果系統係同大陸 friend既地方有 staging copy既話 （我講緊例如，唔係依家係咁），就大Q鑊

大家小心d唔好咁易俾人入，加重連登風險

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

on9
連登資料連連仔都拎唔到出嚟
單向加密放咗喺美國度

好啦咁你有名有姓講犯法野啦，on9

連仔自己都拎唔到出來係基本好無？佢拎唔到出來，就代表系統無bug，唔會有人拎到出來？

重有，所有網上事物都差不多是永恆保存。今日攞唔到唔代表將來攞唔到。認為世界上有一個永不能破既電腦系統和法律安排，證明你係一個嫌命長既死蠢

我唔係唔信連登。佢呢一百日都無咩點死，已經好厲害，我無野要教佢地。但我講既係你地唔好大安旨意，自己都要小心呀！